連中國網民都比藍絲高質

港豬們好好反省下

圖片來源：唐生大地震

要cap去藍絲page比佢地睇下

大陸比你出到呢d

中國都有好人

佢地好憎警察
你估全部大陸人都豬咩
革起上黎好恐怖